自貼學校相

我屌你老母呀

影得唔好都唔洗屌呀嘛

屌 自貼學生相啦

貼學校 冇話要係果到讀喎

同學

求相認